<!DOCTYPE rss PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd">
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:x="http://www.yandex.ru/xscript" xmlns:date="http://exslt.org/dates-and-times" version="2.0">
  <channel>
    <title>Яндекс.Работа</title>
    <link>http://rabota.yandex.ru/</link>
    <description>Поиск и подбор по параметрам вакансий с популярных сайтов поиска работы, информация о компаниях и их сотрудниках, адреса на карте города</description>
    <atom:link href="http://rabota.yandex.ru/rss.xml?rid=213&amp;currency=RUR&amp;text=python%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B8%D1%81%D1%82&amp;strict=false&amp;lal=a--search-prof" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link>
    <language>ru</language>
    <item>
      <title>Python / PHP программист (от 100 000 до 160 000 руб.)</title>
      <link>http://www.superjob.ru/rabota/vacancy-26574727-140611.html</link>
      <guid>http://www.superjob.ru/rabota/vacancy-26574727-140611.html</guid>
      <pubDate>Вс., 15 июня 2014 13:50:26 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании РосБизнесКонсалтинг.&lt;br/&gt;опыт программирования на языке Python/PHP от 3 лет; - Linux (nix) на уровне пользователя, желание получить навыки администрирования; - опыт работы с какой-либо реляционной СУБД, базовый уровень знаний в SQL; - умение читать и понимать чужой код; - понимание HTML/XML, JavaScript, DOM.
разработка и поддержка высоконагруженных интернет-проектов (несколько миллионов просмотров в сутки), интернет-...</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ведущий программист Python / Perl</title>
      <link>http://www.superjob.ru/rabota/vacancy-26575242-140611.html</link>
      <guid>http://www.superjob.ru/rabota/vacancy-26575242-140611.html</guid>
      <pubDate>Вс., 15 июня 2014 13:50:26 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании РосБизнесКонсалтинг.&lt;br/&gt;разработка и поддержка высоконагруженных интернет-проектов (несколько миллионов просмотров в сутки), интернет-сервисов на языке Python/Perl; - разработка и поддержка внутренних вспомогательных систем.
конкурентоспособная,"белая" заработная плата, обсуждается с успешным кандидатом после технического интервью. - молодой и дружный коллектив, возможность расти и развиваться в компании с...</description>
    </item>
    <item>
      <title>Программист. Senior Python developer (от 70 000 руб.)</title>
      <link>http://jejchar.ru/vacancies/25395</link>
      <guid>http://jejchar.ru/vacancies/25395</guid>
      <pubDate>Вс., 15 июня 2014 13:14:18 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании Платформа Alytics.&lt;br/&gt;Что мы используем: - Python 2.7,pip &amp; virtualenv, Django, Celery, South; - Postgres 9, RabbitMQ, Memcached; - Fabric, Chef,zabbix; - code review, TDD; - регулярные jenkins билды, непрерывная интеграция; - git,redmine. Наши
Общий опыт разработки от 3-х лет; - Общий опыт разработки на python от 1-го года; - Обязателен опыт коммерческой разработки веб сервисов; - Опыт исползования Linux на уровне  </description>
    </item>
    <item>
      <title>Программист Python (от 100 000 руб.)</title>
      <link>http://www.job-mo.ru/vac1608435.html</link>
      <guid>http://www.job-mo.ru/vac1608435.html</guid>
      <pubDate>Вс., 15 июня 2014 07:30:38 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от агентства Дижитал-Персонал-Сервис.&lt;br/&gt;Разработка ПО для сети доставки контента. Задачи связаны с высокими нагрузками. Работа с большими объемами данных. Работа в удобном месте на старом Арбате. Интересные задачи. Адекватное руководство. Высококлассная команда.
Разработка ПО
Знание Python/Django, плюсом будет знание bash,perl,java,c. Linux на уровне пользователя. На серверах установлен Centos (опыт будет плюсом). Опыт работы с SQL....  </description>
    </item>
    <item>
      <title>Senior Python Developer</title>
      <link>http://careers.hashcode.ru/jobs/282/</link>
      <guid>http://careers.hashcode.ru/jobs/282/</guid>
      <pubDate>Вс., 15 июня 2014 01:00:00 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании Метабар.&lt;br/&gt;Разработка ключевых компонентов высоконагруженного интернет-сервиса, управление командой разработчиков.  </description>
    </item>
    <item>
      <title>Senior Python Software Developer (от 100 000 до 150 000 руб.)</title>
      <link>http://hh.ru/vacancy/10727239</link>
      <guid>http://hh.ru/vacancy/10727239</guid>
      <pubDate>Вс., 15 июня 2014 00:13:42 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании Futubank.&lt;br/&gt;Привет! Компания Futubank приглашает к себе команду опытного python-разработчика. Мы небольшая и молодая компания, на данный момент нас всего восемь человек. Каждый сотрудник - профессионал с уникальным опытом в своей области. В нашей команде есть люди, знающие банковский рынок во всех деталях, и есть разработчики, создававшие продукты с многомилионной аудиторией. В партнерстве с крупнейшими...  </description>
    </item>
    <item>
      <title>Программист Python (от 30 000 до 85 000 руб.)</title>
      <link>http://rabota.mail.ru/vacancy/10725553</link>
      <guid>http://rabota.mail.ru/vacancy/10725553</guid>
      <pubDate>Вс., 15 июня 2014 00:13:18 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании ЭМТ.&lt;br/&gt;Реализация модулей системы исходя из поставленного ТЗ. Создание API для интеграции с автоматизированными системами управления такими как Diasoft,1C и проч.
Заработная плата определяется после собеседования
Разрабатывается система автоматизированной обработки большого объема информации в области страхования. Нужен программист в помощь текущему разработчику.
Знание python 2.7 и опыт работы на данном  </description>
    </item>
    <item>
      <title>Разработчик python/django (до 120 000 руб.)</title>
      <link>http://rabota.mail.ru/vacancy/10910530</link>
      <guid>http://rabota.mail.ru/vacancy/10910530</guid>
      <pubDate>Сб., 14 июня 2014 08:45:21 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании Трансаэро Турс Центр.&lt;br/&gt;Оформление в строгом соответствии с ТК РФ: белая зарплата, оплачиваемые больничные, отпуск. Большие возможности для профессионального роста, освоения новых технологий и обучения Стабильная высокая зарплата по итогам собеседования Скидка на авиабилеты (до 100%), отели и туры для сотрудников и членов их семей Современный оборудованный офис Возможна удаленная работа специалистам из других городов...  </description>
    </item>
    <item>
      <title>Программист Python (Django) (до 60 000 руб.)</title>
      <link>http://hh.ru/vacancy/10780861</link>
      <guid>http://hh.ru/vacancy/10780861</guid>
      <pubDate>Сб., 14 июня 2014 08:44:38 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании ТВИМ. РУ.&lt;br/&gt;РАБОТА ВРЕМЕННАЯ, но возможно продление контракта если хорошо сработаемся. Требуется: Отличное знание Python и Django (знание Django Rest Framework приветствуется), Понимание принципов ООП, клиент/серверных технологий, архитектуры REST, протокола авторизации OAuth 1.0 и 2.0. Приветствуется: Опыт работы с no-SQL БД (Cassandra), криптографическими функциями (например, PyCrypto), Написание...
Участие  </description>
    </item>
    <item>
      <title>Программист Python/Django (от 120 000 до 160 000 руб.)</title>
      <link>http://hh.ru/vacancy/10779177</link>
      <guid>http://hh.ru/vacancy/10779177</guid>
      <pubDate>Сб., 14 июня 2014 08:44:36 +0400</pubDate>
      <description>Вакансия от компании Онлайн Паблишинг Партнерс, ООО.&lt;br/&gt;Официальное оформление по ТК; Официальная заработная плата (указана сумма, оставшаяся после вычета налогов); Полный рабочий день; 5 мин пешком от м. Калужская; Предоставление жилья для иногородних сотрудников недалеко от офиса.
Американский стартап Adinch.com - глобальная рекламная платформа RTB для мобильных - ищет программиста Python/Django. Платформа активно работает и монетизируется,...  </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
